3. Kaibas Moisa Mötsawaht Lohma Peter et Jaak  Unt, Jaak Jerw, Jaak Liew, egga üks 1 Korma aggo ommawa Moisa mötsast warrastanud.
Sai moistetud
et se Perremees Jaak Unt 1 Ru 50 lg. ja Jaak Jerw ja Jaak Liew peawad egga üks 1 Ru Korma eest maksma
